鐵血的魔劍首OP咁熟既

好似係銀魂聽過咁...但係又唔記得邊首

有冇人知

銀魂無首似佢

我肯定個旋律係聽過 但唔記得咩歌

隊band 係唱some like hot 櫻滿月同現狀destruction 個隊

係喇 個feel有d似